\dispog{1}{\includegraphics[scale=0.45]{magicien1.pdf}}{%
Voici un programme de calcul :
\begin{quote}
  \sffamily Penser à un nombre, multiplier par 2, soustraire 3,
  multiplier le résultat par 3 et enlever le nombre du départ.
\end{quote}
J'ai effectué ce programme et j'ai obtenu 86. Quel était le nombre du
départ ?
}